第一步光復 第二搞僭建 第三搞佢樓價

上車打人
打立場姐姐
黑警cut線

依個仇一定要報
全香港都見到

推你老母